「又一件」bauhaus係一個受惡魔詛咒既品牌

不服來辯

仲有邊個女星代言過，我今日起到做個預言先
奉勸xxx女星早知今日，何必當初

仲有邊個！！！！

給未來流出閃卡/片段既你：叫左你咪接bauhaus廣告嫁啦屌你

Bauhaus最新廣告個男星

各位女星千其咪接bauhaus廣告啊

袁偉豪又係越黎越乞人憎

如果有巴打條女持有任何bauhaus既野

Bauhaus好似年年蝕錢點解仲生存到

咁撚邪應該賺好多先岩一路都吸唔少運啦

鮑黑時

心穎面皮厚定d皮褸厚呢？

分分鐘有過一腿

包姣s

佢兩個有無做過愛呢

城嫂

陰公呢個又係受害人

呢張個樣成個rock哥咁撚樣

咪袁木

全新推出包姣。射系列

The rock?

其實bauhaus係咪做過統計，特登搵淫閪做代言人，黎個逆向宣傳令人記返起呢個品牌

定係根本品牌定位就係俾淫閪著

包姣呀嘛

痴撚線公司

玄米豪？

咩事

句野好老土

Claire Redfield

究竟邊撚個撚屌諗句咁柒既野出黎，尷唔尷尬

483都算正路，不過交投好疏落

一間照抄德國傳奇設計學院名嘅品牌
收皮啦

阿嬌復出先代言Bauhaus喎

點解呀嬌係淫閪 做愛就淫？

包姣包姣
包你變姣

TVB都係一個受xxxxx品牌

勁憎chicken wing代言講個句野
次次聽到都起晒雞皮

有名你叫

鮑姣時

個男既成個呀伯咁搞乜

右正過左好多

宜家咁睇啊嬌套衫咩事 好柒
但係個樣靚賓穎幾條街

不可能沒有臭閪

鮑姣時

屌你老未 笑撚到

來不能沒有志安的日子